港独废青不仅对病毒疫情幸灾乐祸，更是有计划地趁乱来微博散播谣言，带节奏。。。。

武漢人包团香港

口罩都沒得戴了

中國人不帶罩，一生平安

666
太skr 了

自己就嚟陷家剷都仲有閒情諗緊點樣拉香港人落水
所以支那人根本唔值得香港人同情
以前幫過支那咁多結果到今日佢哋出事果陣第一件事就諗點樣害鳩埋你一起攬炒

叫佢地回應上面啲Post先

吹呀吹，讓這風吹

身處險境也不忘港獨黃屍，無藥醫

自私撚

他们戴的那种罩纯粹装饰，沒有任何功效的

又係孤烟呢條臭閪

唔知comment 呢堆有幾多個戴緊口罩
定係已經火化咗

都唔撚知幾期待攬炒

祝香港早日被病毒戰勝，一個不剩

他要搞死中聯辦

打格仔做咩

你懂的 亲

睇緊post嘅支那畜 係呀笑緊你地班支那畜呀平時又話支那點強大點強大 一出事就個個都逃離武漢唔係好撚信你地個黨架咩 走乜撚呀

喺嚟要宣傳下有免費治療，不過要去警局備案先得。

支那人到處傳播病毒真是skr爆了😂🤙🤙🤙

核彈

班支那仔得個講字，去邊都要整證申請 叫佢地上百度地圖當去左香港啦

人呢？

一眾畜牲為黨性連名都快要丟了

佢地以為香港會驚以為一早準備防疫工作係怕，太天真，民智太低

你知道嗎？警察哥們打死都不回武漢，你懂的

可見佢地連勇武基本配置都冇見過

看貼的內地SB你好, 家人死光了嗎?

從來唔會同情佢哋，死多啲都唔關我事
但係唔好落嚟香港感染手足呀

咁多單逃離武漢 維尼會唔會加強關口防護

出到境先啦黨話佐唔俾你地周圍走喇

支那狗咁鍾意mon連登 打聲招呼先
支那蝗你好
屌你老母支那蝗蟲男嘅就係奴隸女嘅就係雞

很好，叫牠們早日一團團的到訪地獄見毛爺爺

是但搵個香港人都識N95 P99 ASTM, 成本3M Catalog 背出黎都得

香港作為口罩之都，班大陸仔識條撚

中國網民發起網上用去百度地圖去香港

嚟囉
見一個噴一個
用1:99幫你班大陸閪消毒

牆內人 真係好撚可悲

支那小賤種偷偷來治病

感謝支那冇腦憤青提供笑話

好慘香港人

没事儿 没事儿

呢班positive未？

武漢人仲有骨氣就快黎香港
三萬隻狗等緊你地

膠鐵最平都六百幾一張飛邊有錢啊
去上海廣州就差唔多

孤烟你條支那臭西幾時死

成個月前有人開始講肺炎又唔撚柒信
到而家先知真係爆又話人幸災樂禍
又話唔好黎消費餓鳩死我地
最撚鍾意黎香港既又係中国人
究竟幾時先肯斷水斷電武統香港

快d黎
香港班藍絲仲未識死

搞掂你地自己先啦 支那狗

帶n95會焗死?
收皮跚 帶豬咀個陣你仲係上面食緊菌咋

見到呢d 微博回覆,笑撚到我無力氣駁
咪撚玩啦

屌，加密啦！班大陸喱知道曬啦

笑撚死 bin c

迴力標

其實根本班大陸狗都唔當香港人係中國一份子
都唔明點解佢地咁抗拒港獨又要咁憎香港人 又要話一點都不能少

要地不要人

啲支那人真係弱智架喎，唔係扮出黎

呢啲圖用來鞭尸

條臭西應該人在香港

混係港漂圈入面

我屌佢老母
支那仔弱智仔

班大人應該好開心叫佢咁做

如果香港人要打和搶

親政府小粉紅早就消失了吧

办了通行证了吗 亲？

點解佢哋會睇到連登

孤煙暮蟬專業五毛嚟 可以無視

你班支那賤畜有命落嚟先好吠啦屌你老母

佢係篤灰專家

黨比你地出到武漢先講野啦，傻閪

希望班大陸豬中招死哂
唔係累撚左個世界

咪撚講笑 成班喪屍咁爬落黎乞醫呢度實仆街

那就來呀, 沒先病死就應該先被揍死

外國野佢地邊有得買 用緊啲國產3m咋

hi支那狗
你們死光啦嗎?

要不是還有香港
香港獨立 天滅支那
香港獨立 天滅支那你班支那豬香港獨立 天滅支那
神早無口罩買啦
繼續死撐香港獨立 天滅支那
蝗蟲比人屌仲仆落黎
香港獨立 天滅支那
買口罩仲扮無事 柒到
香港獨立 天滅支那
香港獨立 天滅支那記得截我圖呀臭雞

你班窮閪有錢行得出武漢先再講嘢啦柒頭皮

仲有6盒(每盒50)

連tg都無食過
同香港人講無用,真係充滿自信

其實對於個班粉紅撚同五毛唔洗太上心

支那臭西唔截肺炎死 截左死全家

好希望佢地死撚曬佢 唔好惹到我地手足
垃圾國家同人民大自然會將佢地絕種

見一個打一個

香港人帶豬咀嘅時候
你班大陸豬仲食緊野味咋

P100基本野，仲叫人用返95

連自己都當自己係生化武器先好笑

笑撚咗
唔知佢哋班垃圾依家見到支國個確診數字係咁直線上升，有咩感受呢

什麼武漢肺炎都是假的
根本就沒有事
春運記得要到處玩哦

支那蝗蟲既反應笑到我仆街

支持港警, 那港警也應該支持國內同胞
認同請分享

型

你好，孤烟暮蝉 我已经准备好大量枪枝军火寄去你的家中，我们推翻中共政府的武器革命已经准备好，可以马上联同将令二号发动武力推翻习大大！希望我们武装革命一切顺利

支那蝗蟲真係cls

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

支那賤畜cap唔撚cap我圖呀 唔cap冚家剷呀

樓主置頂#66反對佢個反對

條五毛咁撚夠姜擺我想去微博？
各位幫我推呢個comment
佢睇到一定會縮

你地都未撚包到團就已經係武漢病撚死左啦

豬閪樣

咪撚喺藥房買呢種包裝既口罩

講經咩成班買曬廢口罩
全部Made in China 淘寶貨 口罩之都個個支持國貨

（平時）港獨廢青 咱們不會承認香港是中國人

（肺炎） 真香 大家都是同胞要守望相助

驚左掛

基本衞生常識黎
同生番係好難溝通

孤烟暮蝉 我已经准备好大量枪枝军火寄去你的家中，我们推翻中共政府的武器革命已经准备好，可以马上联同将令二号发动武力推翻习大大！希望我们武装革命一切顺利

孤烟暮蝉 我已经准备好大量枪枝军火寄去你的家中，我们推翻中共政府的武装革命已经准备好，可以马上联同将令二号发动武力推翻习大大！希望我们武装革命一切顺利

呢d支那死賤種係時候送佢一程

笑撚死 又要po連登野上微博又要驚俾人封號blur曬啲敏感字 真係垃圾 話緊你呀傻閪孤煙暮蟬

出到武漢先再講

中國口罩咪又係偷工減料
戴咗同冇戴有咩分別

求樓主pin呢個

我一陣就將武裝革命推翻中共嘅訊息貼喺佢微博留言下面，佢今次真係玩撚完，準備喺派出所過新年啦

因為支那死賤種冇左香港會支爆
日撚日追住香港條撚黎含 香港嫌你地污糟呀 躝啦支那閪
記得cap圖呀

大家幫手推呢個
有佢張相同埋武裝革命推翻中共嘅證據
已經足以令佢坐監

又係呢條賤種五毛你啲同胞就死都仲咁落力

mon po支那人
中共唔撚會比你哋周圍走架啦 唔好成日諗住嚟搞鳩香港

孤烟暮蝉 我已经准备好大量枪枝军火寄去你的家中，我们推翻中共政府的武装革命已经准备好，可以马上联同将令二号发动武力推翻习主席！希望我们武装革命一切顺利

孤烟暮蝉 我们武力推翻中共的革命计划已经可以准备开始，我们应该先从北京天安门开始革命吗？

你隻支那曱甴 躝返上你個蝗蟲國家啦

最撚搞笑佢blur埋d字
驚閪呀 堂堂大國驚幾隻字？

推爆呢個post

孤烟暮蝉 准备推翻中共政府的武装革命嗎？

支那曱甴日日post假新聞
咁唔中意香港人又要係香港揾食 傻撚左？甴雜餵唔飽你咩？
你投票資格都冇啦 香港議員關你撚事

睇完佢d微博
嘩真係

今日已經有人係微博圍屌緊佢

cap圖都要打格仔遮敏感字仲好意思覺得自己優越

香港廢青最少都掙萬幾 大陸大城市五千都未必有 仲要喺牆入面
可憐啊

又係果條MON PO狗孤乜乜鳩

致支那人

咱们香港人就食着瓜看你们怎么肺炎

如果用太空卡
直接po呢張相上微博會點

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

原來支那狗都知笑緊佢地 抵撚死啦支那狗

親 你的號沒了

係藍絲groups send算啦

你媽死了
你家死了
你城都快死了

燈中左

“我們在發展，他們在退化”

唉唷，驚驚豬

魚蛋論

發展病毒

咁遲先隔離武漢？
高官/子女未走曬

然而班中國人仲係度慶祝緊【暴徒港獨】唔夠膽再出黎搞事，因為已經失守

奴隸的命，唔識反抗

班支那人真係有妄想症

個名好柒呀蟬
你條撚樣係咪覺得自己好清高好撚有文采？呀蟬！

拎翻1月頭啲comment俾佢地睇

屌
條友自己又上微博又睇TVB

好撚黃阿

開微博未 想睇支那仔

手持N95笑鳩P100無用係咩玩法

依班傻仔入晒醫院未，定係醫院門口排緊隊

之後真係要抹眼淚